有冇人鍾意湯淺政明

應該人人都睇過佢執導個套 蠟筆小新高叉魔王劇場版,
其實小丸子同小新套電視動畫佢都有份參與部份製作

近年幾出名既美國動畫adventure time都有一集搵佢黎整

講下兩套我比較喜歡既動畫

乒乓
就如其名就係講乒乓波
雖然呢套野畫風比較另類,

但係構圖同分鏡都非常有張力同動感

劇中一個主要角色係中國選手亦係全程用普通話配音,幾有心機

四疊半神話大系
一套偏重佬味既動畫
主角升上大學一直好渴望cow返條女,享受現充既校園生活
所以諗啲屎橋加入啲社團cow女,

當然套野有神話兩個字就梗係有啲奇幻成份
每集都係以唔同平行時空既主角加入唔同社團做開首,對呢方面有興趣既人可以睇睇,我覺得鍾意命運石之門既人都會喜歡呢套野

今年湯淺政明都出左兩套電影
一套係同四疊半神話大系同樣由森見登美彥原作既 春宵苦短,少女前進吧!

另一套係
宣告黎明的露之歌 拎左今年法國安錫動畫展既長篇動畫獎

兩套都有係台灣上映,唔知香港會唔會有得上

唔記得加返個[火影]係前面

四疊半中後段有幾集睇得好辛苦

adventure time我追哂咁多季
finn 見返呀媽好感動
仲有jake揾返自我都好感動

KAIBA睇過未
之前睇四疊半之後補，單係畫風已經好中意

新個套宣告黎明的露之歌個畫面有少少似海馬

鐘意 但太叫好唔叫座
四疊半 同 蜂蜜與四葉草
我認為每個高中毒撚必睇